2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論9 本田是必要的

新鋪留名

留名

Peter utaka

食完飯返來就3-0

好淫

大王

飽晒

右邊定左邊好淫

剷草

偷笑

要好好教訓🐷🐷

樓豬淫

Why Not Both

好有秩序呀

貼咁多相我會唔會被遣責

我宜家就遣責你

我川慘敗？

跟

why

迫害我川

拎住個頭好柒

著咁短

大脾粗左D

大迫勇也

我岩

大迫30，40碼

做牛差唔多啦

A5

大阪飛腳已經決定就此次PK判罰提交意見書。當時，今野泰幸在斷球時，被判踢倒了FC東京的球員。

3月17日，日本足協裁判委員會公佈了J聯賽階段簡報。對於FC東京戦出現的PK，副委員長上川徹承認是誤判，“是正當的防守，當值主裁(距離接觸位置)太遠了。

原來已經沉冤得雪

比個機會東口表演

之後收皮一個月

唔係個誤判東口唔會傷
聽日對紅狗可以買重紅狗等上樓

樓豬幫手練龍

還我藤谷

Peter仔

樓豬今晚係咁貼女

樓豬原來是無辜的

唔貼囉咁

貼返女算

美希bb

禾串

大搞飽可恥

大飽🍔

大飽堡

牙🍔咁早

U都好早

躝返公司做奴隸

早呀

長谷部 , 左ひざ検査のための内視鏡手術へ ... 日本に帰国し手術実施か , で長期離脱となる見込みだと発表していた
誠隊

抖幾耐？

琴晚我球世界波一定嚇到阿聯酋班人賴屎

大B勇也會員同真人一樣高汁

同一個人黎

你對阿聯酋最好射返球一樣既出黎

剪你丁丁

白滑

迫我打J

快

靚喎，但係幾年得一球

長谷川表示井手口有傷，對浦和難以踢足90分鐘

腎仔

岡山大反擊
90分鐘1入球1十二碼

劇本正到

奇蹟收錢

之前換走大黑將志就識入波 今場就換入踢唔夠廿分鐘輸埋出黎

樓豬一打十

勁

岡山終於然波

ガンバ大阪Ｇ大阪
スターティングメンバー
GK 18 藤ヶ谷 陽介
DF 2 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 6 金 正也
DF 22 オ ジェソク
DF 35 初瀬 亮
MF 7 遠藤 保仁
MF 15 今野 泰幸
MF 10 倉田 秋
FW 20 長沢 駿
FW 9 アデミウソン

浦和レッズ浦和
スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 46 森脇 良太
DF 6 遠藤 航
DF 5 槙野 智章
MF 24 関根 貴大
MF 16 青木 拓矢
MF 22 阿部 勇樹
MF 3 宇賀神 友弥
MF 10 柏木 陽介
MF 30 興梠 慎三
FW 8 ラファエル シルバ
控えメンバー
GK 16 田尻 健
DF 5 丹羽 大輝
MF 25 藤本 淳吾
MF 38 堂安 律
MF 39 泉澤 仁
MF 8 井手口 陽介
FW 53 赤﨑 秀平

控えメンバー
GK 25 榎本 哲也
DF 4 那須 大亮
MF 18 駒井 善成
MF 38 菊池 大介
FW 20 李 忠成
FW 21 ズラタン
FW 9 武藤 雄樹

藤谷

大戰西川

係時候證明自己

等睇比紅狗炒到仆街

想問下上年有個官方youtube channel睇精華,
今年係咪無左呀?

轉左公司

有官方，不過更新得慢d

每隊球隊個官方YOUTUBE

西村雄一

金仔

旁述又吹奏樓豬

等睇樓豬自貼

差d og

差少少

樓豬好恐怖

西川

西川傷

智障

最後無事

真係傷球利荷錫仆得街

林彰洋

唔覺西川特別勁

岩下

出現了

輪住黎

好性感

咁都未輸得

艾迪美臣

藤谷表示未驚過

樓豬奸笑

樓豬

又傷

今日樓豬

今日無失

倉田

田尻健

只差1點點

等絕殺

捉到路

仆街倉田

差少少做英雄

大家都咁努力 打和

伸隻手出黎做乜鳩

樓豬咁猴擒 3P

田尻健致謝個陣好似喊

清水、“中指事件”のDF角田誠に関して謝罪…

應該要鏟草

入晒 ......

騎乘

C大阪DF山下、左ハムストリング筋損傷で全治3週間

型撚到

好想知當時佢講乜

好似話老豬碌尻老撚咁大碌 利申返識讀唇

樓豬今日好堅下

「(槙野からは)『俺、シュート打つぞ』って言われました。森脇選手も『コイツのシュートは超ブレるぞ』って、2人でプレッシャーをかけてきた」

求翻譯

Gel頭佬話:我會射撚死你!
森脇加把口話:佢(指槙野)射波好勁!

兩條友比壓力個新仔

唔明點解咁多聲音質疑今野神重返國家隊

大王更有資格囉

有合照

偽毒

可恥

踢成點

74分鐘先落場

都有16分鐘wo

終於出場
好過冇啦

6.6

算係好開始啦

睇日本新聞教練話佢開始明佢地d足球
應該係開始融入

睇日本新聞

回流加盟我腳啦

嚟傑志啦

都

係都宇佐美返先啦

係都本田返先啦

Why not both ar ching

ヴィッセル神戸FW小川慶治朗が左鎖骨骨折で手術 全治約2カ月と発表

go mu la diu

我做吉祥物

日假 ！

希望FC 東京生性啦

我川高汁

純情小町我啱

純情

我川球迷咁高汁

有啲唔掂喎

有冇人去過大阪睇波? 我想7/4去大阪睇飛腳主場

你係第一個

大阪第一人

吹田第一人

你係大阪第一🐷

你係連登第一樓🐷

我有小小鐘意左佢

【負傷離脱】 主将不在でアジア最終予選へ…ひざ負傷の長谷部が日本代表離脱、追加招集はなし

美斯好番唔選

因為唔係夏利荷錫契仔

人地停2週聯賽避戰

城彰二重打到空翻係咪真係佢本人呀

整完容再gel頭

快運又做買去送回,想去睇丁咧既朋友可以去昅昅

長谷傷左睇黎樓豬有機會正選

休息好過

無銀

後面

我先係

why not both

我都係

riching

首富

200k/w

Poor

32.5 Hkd/h

冇樓豬

咪就係

腎仔又無

我果件冇印字

去加印樓豬

腎仔1打11都無份

烏達卡出得一陣就有

要求重選

我果件係上季版本, 大阪fan shop未切有字俾我補印

咁買件新

乳細有時頗大

樓豬踢正選

不了
留力返腳狗

為左國家
上刀山 落油鑊

比大王踢啦
成日比人阻住無國家隊入好慘嫁

大王受迫害

樓豬逼害大王呀

挽留大王

永續憲剛

偽善

救國螢加大王應該所向無敵

Yes

對泰國應該唔駛又救國掛

世事無絕對

進軍俄羅斯－亞洲區外圍賽

賽事資料
賽事日期：2016年9月1日－2017年9月5日
參賽球隊：12
A組：伊朗、韓國、烏茲別克、中國、卡塔爾、敘利亞
B組：澳洲、日本、沙地阿拉伯、阿聯酋、伊拉克、泰國
*每組首兩名球隊可直接晉級2018年世界盃決賽周

直播時間：
23/03 19:00 中國 對 韓國 671台
23/03 19:30 泰國 對 沙特阿拉伯 670台
23/03 19:30 伊拉克 對 澳洲 672台
23/03 23:00 阿聯酋 對 日本 671台

28/03 16:50 澳洲 對 阿聯酋 671台
28/03 18:00 日本 對 泰國 670台
28/03 20:50 烏茲別克 對 卡塔爾 670台
28/03 19:50 伊朗 對 中國 671台

Fox sports手機app應該都有得睇，如果有買頻道

G持大B勇也真人

負傷者続きでGK不足の横浜FCが元セレッソ大阪GK北野貴之の加入を発表

聽日一腳轟死西亞佬

後面隻手

肥佬波

又自貼，可恥

第一件收到了

Rich Ching

即係會有第二三四五六件

普子世界波

祖國

🐷🐷早

夏之咩社長

真•世上最攻

冇月巴

快啲去日本啦

佢大獲了

其實我冇咩點睇過佢啲片
不過條女好似重大獲

睇不同報導同Fb page
琴日日本隊練波，高萩傷左無練
香川正選組，本田後備組
宇佐美文員係練習途中傷左，不過都無關痛癢
當fit既齋藤學/小林悠唔揀

香港冇咩野 日本一腳踏幾船好大獲

木下

契仔當道

呢啲通常男嘅好快冇事
女嘅就玩完

代表 背番号
1川島
2昌子
3植田
4本田
5長友
6森重
7倉田
8原口
9岡崎
10香川
11宇佐美
12西川
13清武
14久保
15大迫
16山口
17今野
18浅野
19酒井宏
20槙野
21酒井高
22吉田
23林

今野著17？！

有異心

EK First Class

真rich

日本 youtuber 剩係睇怪盜同佢個妹

丁三都踢唔掂

He will be back

丁三個陣佢傷好無耐同滿懷心事咁

等佢返黎證明自己

Konno～～～

佢今晚似會正選，大戰唔敢用新仔啦

腎

大隻腎

仙台移籍のFW平山、険しいデビューへの道…左くるぶし脱臼で全治12週間

長抖
不過仙台無左佢暫時影響都好似唔大既

又自貼

救國螢今日出馬

比D掙扎

中國首發：曾誠，姜至鵬，馮瀟霆，梅方，張琳芃，蒿俊閔，鄭智，張稀哲，王永珀，武磊，于大寶

南韓首發：權純泰，張賢秀，李勇，洪正好，金珍洙，高明桭，奇誠庸，南泰熙，池東沅，具滋哲，李庭協

完場會唔會暴動

未完場就暴動

塞住泡菜入口
燒泡菜旗
唱蟈歌
全程用三叔拍低

樓豬說出最後的重點

本田都大頭

雖然佢前年亞冠好撚堅

支那人勇武

打唔成交

北泡送支足入十二強，
南泡就送分，兩泡都垃撚圾

泡菜係最低賤既民族

冇左孫興民 , 南泡冇人識射波

我老婆又去左食🍔🍔

咁有冇餵埋你食

有陣容未

Konno

樓豬正選

Yoshida

隊長

我

GK 川島

奶媽螢

仆街鳥

GK 1 川島 永嗣
DF 5 長友 佑都
DF 6 森重 真人
DF 19 酒井 宏樹
DF 22 吉田 麻也
MF 10 香川 真司
MF 16 山口 蛍
MF 17 今野 泰幸
FW 8 原口 元気
FW 14 久保 裕也
FW 15 大迫 勇也

佢球會好似無正選嫁WO

用川島 回哂唐啦條友

有冇link

4-2-3-1攻擊陣

救國螢要幫樓豬執屎

有冇LINK

執到佢那媽咁嘅樣

聽到龍門西川周作

因為西川太鳩所以寧願用川島??

大迫加油

川島重鳩

有冇手足支持埋香港

🍔🍔

G持大B

久保

0:1

兩邊一齊睇，難得我打正選

個龍

打鳩班約旦仔

好波,簡單直接

久保好fit

一早就用久保啦

貼柱入

宇佐美

西川咁撚勁

FOX SPORTS講左好多次西川

咁真係出西川呀Ma

佢瘋狂講架喎

川島守左咁耐都唔識

真係幾離譜

柏霖完全唔認得

揸住張A4紙講

會唔會完場佢都發現唔到

救國螢波都斬唔起

大迫硬係夾唔到比波個位

FOX SPORT 資料搜集真係求鳩其嫁
睇亞冠成日讀錯

對面個Omar波底唔錯喎

又有潛力圖

Fox Sport 我屌你老母呀！！！

我唔撚係西川啊！！！！！！

西川周作又救到喇

中東雷斯出穿心腿

爆炸頭真係十個有九個都係仆街黎

靜左10幾秒終於修正

終於發現到

終於發現左

講啦！！！！

難得有個近鏡

仲以為上連登

係咁兜係咁兜

罰抄

算啦 人地都話罰抄

成日講三十有四

香港咁快輸1:0

奧瑪一帶波起碼兩條友招呼

到底乜7叫 "求爽嘅環境"?
好撚柒煩

昌源子

越來越似失波

0-2 樓豬Goal！！！

樓豬又入波

久保1Goal1Ass

樓豬好波

樓豬迫害大王可恥

樓主！！！

勁呀

勁呀樓豬~呢下後上插入準到呢 , 重要射大細入

換淺野Or宇佐美文員出來比我望下Ok？

HK0-2

認真一問山口螢係咪無出

樓豬食釘

西亞佬真係西

球證開始發功

咁佢堅係尾機

個陣香港對佢地我睇到O晒

秋官In
香川Out

無乜力追

休息下拉U

瘋狂Foul樓豬

屌你老母西亞狗

對面UAE壓迫好強

樓豬d走動多到不得了
完全唔似三十有四

樓豬好尾機

廿八號有得睇樓豬
爽呀

對面咁狼唔知有冇命返去

康打

另一邊李志豪出場

大B勇也

樓主好搶境

柏霖講日本真係鳩講

一係比人Foul 一係Foul人

奧瑪真係襯後生走啦

岡崎

Okazaki

岡崎呢下攤到凍哂

完美示範妹下妹下

佢不嬲唔識射呢D容易嘅波

佢入球能力一向唔高

嘩屌 睇左90Min岩岩先見到救國螢個近鏡

日本前鋒咁多年都係咁

咁珍貴呀

一係就入D難度高既

一係就靠自己努力撞返黎

識迷一定迷螢

Nippon Come on Nippon
Nippon Nippon Come on Nippon
噓噓噓噓噓
好想係現場一齊唱

日本報仇成功

agger

唔係VAMOS NIPPON咩

不如下次用今野搭誠隊啦

兩個17 不了

我係電視鳩聽，有錯抱歉
加上樓豬入波，我失機
今日你話事

最強中場

話時話救國螢有無上過鏡

依道不嬲樓豬話事

點解係熊本熊

我90Min見過佢一次

我宣布今場Man of the Match係樓豬
有冇人唔服

入得呢個POST大家平等啦

記得上半場有幾腳橫傳

係中村憲剛

熊本熊是中國的

係西川周作

應該係何柏霖

我要多謝連登一班手足支持 , 將我入波送比你地

好似話今日因為對手原來唔強
所以山口螢呢啲秘密武器可以抖抖留力返下場

樓豬對上一次國家隊入波係幾時？

1. 2011年11月11日 タジキスタン、ドゥシャンベ タジキスタンの旗 タジキスタン ○4-0 2014 FIFAワールドカップ・アジア3次予選
2. 2014年11月18日 日本、大阪 オーストラリアの旗 オーストラリア ○2-1 キリンチャレンジカップ2014

樓豬有料到

樓主

今野大神

樓豬救國

🐷🐷

樓豬是必須的

樓主啪啪啪

今野大叔好波呀琴晚，其實人地係咪岩岩開季，好似唔上力咁

同邊個

一控一射盡顯功價

Miki

細貝萌去柏

打壓毒撚

好似停左兩輪聯賽
樓豬ho ball

專登用2星期避戰不過輸左

Go mu la

變左今野秦幸討論區

史特加無得踢？

幫89M執屎

日本球迷吐槽：看到韓國輸球就高興

Er.......

螢

大阪散步帝

【鹿島】DF昌子にブレーメンが獲得に興味か

做乜會係呀哈哈

冇我螢逗住樓豬上到去？

雲達不來梅睇中 又多一個出國
丁咧繼續無人睇

Arm Ching six ball

逗到唔見左

唔該樓豬個MOTM分返一半比我螢

無佢嘅隱形又邊顯得今野勁

要買飛腳同日本隊印樓豬啦

等樓豬送簽名落場版

佢應該去到都係坐

做咩樓豬轉咗NUMBER

因為大B係15號

左足負傷の大迫「膝ではない。大丈夫でしょう」

【夏利荷錫奇盛讚今野泰幸】
3月23日的世界杯亞洲區外圍賽，日本作客2-0戰勝阿聯酋，守住了以B組第2直接晉級的希望。賽後，夏利荷錫奇表示球隊踢出了高水平，並由其表揚了老將今野泰幸。 “今野踢出了非常棒的比賽，最近連續3場督戰飛腳，他們(的佈置)給我帶來了創意。”
本場比賽，今野泰幸被安排在與飛腳相同的3中場的左側位置，全場攻防兩端覆蓋。 “(他的)表現幾乎完美，搶球、後上，還取得了1個入球。”這粒入球也讓他以34歲零57天的年齡，成為日本在外圍賽第2年長的入球者。球員本人表示“作客帶回3分最重要”，對於自己的表現“打100分”。

咁山口螢有幾多分 ?

101分

微博見到

今野係時候出國證明自己

Go MU la diu

Agger

今野 + 普巴 .... 諗記都興奮

樓豬幫89M執屎

Support

好彩唔係大傷

換走都好啦,
對面最後已經唔係踢波

3月24日，飛腳外援中鋒柏德烈來日，25日將歸隊接受身體檢查，如果得到隊醫許可，球隊將為他進行註冊。本季飛腳尋槍不順，而J聯賽轉會窗口將於3月31日關閉，急需柏德烈歸隊補強鋒線。
去年10月，巴西人在訓練中遭遇右外側半月板重傷，原本預計休戰8個月。球員本人後回國康復。目前他已恢復力量和有球訓練，也一直在twitter上與飛腳球迷互動。柏德烈2014年7月加盟鋼巴，半季貢獻9球4助攻，幫助飛腳成為3冠王。

加油

顏射

吉田

叫埋宇佐美返去， 一齊拍住止

要入衫啦

原來成30歲

發覺今野神老婆是個美女

人妻

浦和到而家咁多年先30歲

夫目前犯

樓豬識食

初嚟報到 多多指教 其實做左cd rom好耐

今野秦幸fans?

我川大王fans

新嚟自貼是常識吧

白色行曬大阪四間都無曬樓豬套字

肥基首富地位不保

不嬲唔係我

so rich ching

利申幫人買
想買696
完全無曬貨

好假

日本代表が帰国 大迫、今野は大事取って病院へ(日刊スポーツ)

連樓豬都傷左左腳腳趾，不過無乜大礙

你去埋東京四間啦 , 可能有呢

去晒所有kamo可能有呢

最高薪依然係佢

32.5/h

川崎フロンターレDF井川祐輔が右膝内側々副靭帯損傷で手術 全治は約4か月

西亞佬

樓豬多人印

樓豬
今野選手 日本代表離脱のお知らせ

休息係為左行更遠嘅路

萬博公園

西亞佬可恥

等你返黎呀

有美希加成下，沼津大炒對面

原來樓豬係腳趾骨折 都嚴重

西亞狗屌你老母

好撚仆街d西亞佬
不過無換走樓豬，係咪代表忍痛踢足全場

應該係踢完個身凍左就開始覺得越來越痛

你都要返德國,痴撚線班人

同步

補選小林悠頂大迫都明，
但竟然搵遠藤航頂樓豬真係……

樓豬貢獻自己隻腳趾救國

貪佢夠近

湘南曺貴裁監督入波之後激動到拉親

樓豬Sick Left射波

依家d 80後

搵遠藤航不如重召阿部勇樹啦

係都重召大王啦

今季唔覺唔覺買左咁多，仲有幾件未到貨

破產喇

樓豬勇武救國

夏利荷錫迫害大王

發覺依度d ching愈來愈rich

我川

真·首富

miki踢波越嚟越有板有眼

幾年加埋都冇ching咁多

之前淨係追endobb

帕特烈今天與球隊合流，先後到球場和club house，問候隊友、教練和工作人員。 “(歸隊)就像回家一樣，大家都很歡迎我，很溫暖的感覺。”之後巴西人接受了體檢，球員本人表示“已經不痛了”，不過長谷川健太則強調要謹慎“不能操之過急” 。順利的話，帕特烈將於4月中旬開始強化體能，6月復出。

最攻拎大半隊正選踢J3?

自膠 原來練習賽

名良橋晃重係好瘦

好似之前有重病 , 依家好返 !

係

誠隊做左爸爸

快D好番，我覺得誠隊先係核心，佢D熱血真係好有感染力

佢又未算熱血
不過球場內外態度最認真同感染力真係最佳人選

個model本身好鍾意
不過見佢嫁到誠隊都鄧佢開心

一平同電視台續約

搶人number仲謀人老婆

又抵毀我
收皮算

我川萬歲

挽留

我愛樓豬

沒樓豬 沒J咧

在輸給日本後，阿聯酋當地報紙讓奧馬背鍋。他們認為奧馬雖然是亞洲最佳球員，但對比香川真司這樣在歐洲踢球的選手明顯有不足。認為奧馬在阿爾艾因當慣 了國王，但想要提升，必須去海外闖蕩一番，香川真司就是模板。

J3聯賽藤枝MYFC因為門將受傷，緊急將球隊54歲巴西籍門將教練施特馬報名！施特馬曾在1993年加盟清水鼓動，創造731分鐘聯賽不失球的J聯賽紀錄。退役後在神戶勝利船等隊擔任門將教練，上一次作為球員比賽還是1995年7月1日！如果出場比賽，將打破三浦知良保持的最年長出場紀錄！

kazu: 我咁落力踢咁多場為乜

宋禮勤:等多4年咪要等好耐

原來柴崎岳已經係西班牙後備上陣過

不過上場又係齋坐

贏緊唔出 要到落後先出

回家吧

尋日芽人9UP
日職post已死

樓豬係丁咧鋪巴打心目中既紅太陽

大迫勇也、UAE戦で靭帯も痛めていた「3～4週間休むことになる。」

難得踢起

唔驚啦 我地仲有救國螢

呢個真

前鋒可以揀杉本健勇

揀腎仔Plz

腎仔=今野>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>救國螢

腎仔頂樓豬個防中位 叫航仔走啦好嗎

起用大王 刻不容緩！

中場已經夠人 應該立刻召入柿谷曜一朗

腎is the best

咁fit先黎傷

i know that feel

中國的

申花

鹿島鹿角前鋒鈴木優磨得到了包括柏林哈化、漢堡等多家德甲球會的青睞。 20歲的鈴木優磨因喜歡模仿C朗的慶祝動作，歐洲球迷對他也有所了解。本季他已經在4場聯賽中入2球，被認為是日本未來最好的前鋒之一。 PS：香川真司也是在20歲時登陸德甲並一飛沖天。

闘莉王23歳個陣

早就應該召我啦

磐田個龍係邊個 .... 醒唔起

GK 1 佐藤 洋平

日職wiki

官網有得查返姐

準備走人

做文員

佢都算幾特別
未打過任何一場國家隊青年軍就直上一隊

好想知今晚救國螢有冇份打秦國

點解個時會乜都無打過？

報定警有人失左蹤

樓豬冇份

螢有份無影

係咪有riching 去左現場睇

出兵秦國 捨佢其誰

之前選過入u23亞洲盃初選但無份去
贏佢果幾個係久保裕也 鈴木武藏同紅鑽新買個阿杜

可能後面兩個係黑柴唔睇得都嚇得掛

正選名單

343

應該433
搵酒井高德防中
之前日文傳媒講過日本隊練波有試過搵漢堡隊長打防中

其實佢呢排喺漢堡都係打防中 應該信得過

我螢

摩牙

日本
1 川島永嗣
9 岡崎慎司
10 香川真司
6 森重真人
22 吉田麻也
5 長友佑都
19 酒井宏樹
21 酒井高徳
8 原口元氣
16 山口螢
14 久保裕也

急不及待

我螢撻Q

1:0!!!!!!
Kagawa

又係靠久保裕也

仆街 又一斷就入波

我螢標出黎比人一下轉身就過

番工冇得睇

日本乜嘢陣

5後衛 2 中場 3 前鋒？？

yuma 應該上得到位

鈴木耷哂
阿杜轉去浦和好似都未出過

433 高德防中

又一粒

2:0！！
久保再次助攻

shinji kun 國家隊第50球

我搵左好耐終於搵到個陣容圖先睇到

未放工

岡崎國家隊入50球達成

香川

搵下救國螢先

有腳射門啊

hi all

🍔Ching

去現場果位rich ching上水未

秦仔其實都踢得唔錯wow

日本成日斷纜比佢地

掛住㗎妹

秦國禁住黎搓
秦國近呢幾年進步好大

護左幾下空門

秦國唔死守，對強隊都打番自己風格

一返到屋企就見到少林足球咁

好險

嚇死

都出唔到線踢場好波比作客球迷睇好過

我螢半力都ko泰仔

有出力咩

上次主場爭少少嬴到澳洲

18:35 中 日本 2-0 泰國

題外話
澳洲佬靠2球角球撞散阿聯酋防線入波

屈高

泰國美斯

屌 原來其中一個講波佬都姓酒井

利申：睇緊泡菜台

我都見到,好多酒井

岩岩同老豆睇左上半場尾果段
老豆問我白色係咪日本

Ching 受我一拜

架影妹 plz

瘋狂刷角

我唔要睇球場
女球迷呢

比人撳住黎打

救國螢瘋狂橫傳

宏樹

3球

Kubo！！！

好勁

正式上位

本田

久保越也？
正確名係乜？
踢咩隊？

剪個靚髮先

港超歡迎本田

裕也

久保裕也踢緊真特

傑志準備向AC問價 !

久保保久

on fire

呢排好勁？
新星？

康打In
原口元氣Out

橫傳螢2球解圍都省中人

搏個Cam Take落去

影多2秒得2秒

又唔算新星 , 佢係歐洲踢左好耐 , 不過踢瑞士聯賽冇乜人知 , 近排轉會去比利時就大爆發 !

清武In
香川Out

最攻中場 清武+救國螢

Usami

宇佐美文員

契仔

原口同柴崎幾似

柴崎好撚似

屌 出契仔

Yoshida！！！

4球

麻也

重有長友香川未去到

PK

派膠

秦仔真係好有火

宇佐美再番德國仲衰

咁又輸翻球十二碼，
長友

川島

撲埋

長友個解圍

川島咁那勁

救到

勁過你

不過番到球會又繼續座到硬

到底係川島定西川

川島周作

都是守門員 不用那麼細分

屌你Endo前額執頭髮

契仔車身

肥基亞最鐘意個類型

包包重裝甲啲

誰輕輕叫喚我

川口能活

有冇手足一陣撐自己人

Now直播

夜D撑 , 依家撑伊朗先

成功爭取

伊朗都幾撚勁下

植髮成功

亞洲第一

愛知縣一位數學老師因在教室窗戶上塗寫日本代表名字被當場製服並移交警方。 。

小嶋真子

伊朗ho ball

One more

大頭

根本係曾誠對伊朗

靚到

日本隊主場一定見到佢三個 , 係咪包左黎做

澤登正朗同中山雅史會唔會有嗌交

咁又冇 , 但講完場波就唔知

你班仆街貼新聞有時無人理我
一貼女個個都上水

We are Hong Kong

Yapp

樓豬兩樣都貼哂咪得

日本球迷好守紀錄
侮辱人嘅事英超都唔會做
日本名古屋球迷都感到憤怒

畫面好懷舊

以前球迷世界果d畫面咁

好耐冇睇過呢D畫面

ON9陣

反cup

人地阿曼炒不丹10幾粒 我要靠陳柒先負負碌碌贏一球

主場作客差好遠wo

咁多人傷點解唔見妹祖傷

日鳩日都妹
出左樂仔之後隊波積極左好多

主場我地都炒五蛋啦

主場7:0 wo

人地14-0 不過算拉 個組分得咁衰HK真係好難搞

等奇蹟出現

你落場打龍

艾力士同畫家係度會好啲

Ｇ大阪今野は全治４～６週間

咁耐

佢兩個係度，仲有伊達進攻反擊會好D

慘

又話練守死球
點知2球都係輸死球

岡崎哥哥

樓豬冇得踢大阪打毗

響瑞士已經好勁
不過d教練迷信4+10重有幾個打本地聯賽既契仔

一直迷4+10雙核係敗筆
仲有唔放棄Usami

如果我好似佢咁，搵個中型班熟習下歐洲，就唔駛返日本啦

邊位手足

係咪去左現場睇個位手足

隔離條女:

支那旗

日夜都掛住樓主

日本球迷好有秩序又一次證實到

我川先係咋，其他都係仆街

我川球迷世界第一

ching有道理

有秩序地勇武打柒對家

幾時先勇武咁反我川區擇名

我川都反?!

咁高汁都反

我川宇宙一

星期六靜岡打比 又有得見識日本球迷既秩序

星期六 1 日本乙組聯賽 水戶蜀葵 對 山口雷法 01/04 12:00
星期六 2 日本職業聯賽 新潟天鵝 對 大阪飛腳 01/04 13:00
星期六 3 日本職業聯賽 廣島三箭 對 柏雷素爾 01/04 13:00
星期六 4 日本職業聯賽 仙台維加泰 對 川崎前鋒 01/04 13:00
星期六 5 日本乙組聯賽 千葉市原 對 京都不死鳥 01/04 13:00
星期六 6 日本乙組聯賽 町田澤維亞 對 FC岐阜 01/04 13:00
星期六 7 日本乙組聯賽 大分三神 對 FC愛媛 01/04 13:00
星期六 8 日本乙組聯賽 德島漩渦 對 松本山雅 01/04 13:00
星期六 9 日本職業聯賽 大阪櫻花 對 橫濱水手 01/04 14:00
星期六 10 日本職業聯賽 磐田山葉 對 清水心跳 此球賽將於 靜岡縣小笠山綜合運動公園體育場 舉行。 01/04 14:00

星期六 15 日本職業聯賽 神戶勝利船 對 浦和紅鑽 01/04 15:00 C61-有線足球台201-有線高清201台
星期六 16 日本職業聯賽 FC東京 對 鳥棲砂岩 01/04 15:00
星期六 17 日本乙組聯賽 名古屋鯨魚 對 熊本羅亞素 此球賽將於 豐田市豐田球場 舉行。 01/04 16:00
星期六 19 日本職業聯賽 大宮松鼠 對 鹿島鹿角 01/04 18:00

佳蛇

鄭大世

清水大世

磐田金剛

FC東京、右母趾末節骨骨折で代表離脱のMF高萩洋次郎について全治3週間と発表

磐田唔係靠金剛唔算啦

清水真係靠大世

駁唔到

聽日 鳩波對西花

Jリーグは31日、登録選手の追加を発表した。

【J1】
◆柏レイソル
No.37 MF細貝萌

◆ヴァンフォーレ甲府
No.21 MFオリヴァー・ボザニッチ
No.33 GK山内康太(2種)

◆清水エスパルス
No.8 FWチアゴ・アウベス

◆ガンバ大阪
No.55 FWパトリック

【J2】
◆水戸ホーリーホック
No.39 MF清水貴文

◆町田ゼルビア
No.7 FW吉田眞紀人
No.25 DF増田繁人

◆ロアッソ熊本
No.8 FWモルベッキ

【J3】
◆長野パルセイロ
No.29 MF前田悠斗

◆藤枝MFFC
No.44 GKシジマール

◆ギラヴァンツ北九州
No.30 MF孫峻崗

◆FC琉球
No.28 MF名倉巧
No.29 GKイ・キョンテ

◆ガンバ大阪
No.55 FWパトリック

◆藤枝MFFC
No.44 GKシジマール

クモ男 .... 破記錄輕而易舉

清武弘嗣選手はJ1通算100試合まであと1試合！